(利申唔係分化)我想問多次,勇武既兄弟,打死一隻警犬,對局勢有冇幫助？

我唔係分化,但係今日講緊遊而不擊有咩用,我想講既係,佢地出左黎,見一個示威者都無,阻路,又無禮貌,成班市民屌7佢地,個個老母教仔咁樣,佢地谷撚住道氣,班市民係咁屌又無得發洩,一發洩,又俾人無限煲大,警察搞鳩市民,比起捉起幾個自己友,向佢地發洩,洩左自己道火分別差幾遠?
其實我真係好多謝各位兄弟既貢獻,我地需要你地,我地唔想你地被班仆街狗虐待,要知道依家民意去到班狗去到邊到俾人屌到邊到,要做既野唔係硬碰,係智取,武力不對等,係永遠無可能硬碰。
再講多次,我係愛你地,我當左你地屋企人一樣,每一次拉到,我都極心痛,同時你地要面對既可能係以後要谷住係屋企,無得再出黎,所以先諗諗。
仲要諗,多數街坊俾佢地咬左,其實都係高調拉,低調放,唔好再用殺敵800自損1000戰術。

求你地真係再諗諗

求勇武兄弟三思

再一次多謝勇武兄弟

勇武兄弟諗諗

唔打死狗，就等俾狗打死

真正為勇武諗野既人一定係諗點樣保住佢地條命，而唔係所謂為咗民意要自己人被人爆頭先

冷氣軍師送自己友去死 CLS

感謝

麻包袋

be water,不要死守

打到班狗變植物人再同你討論
利申：打緊植物大戰僵屍

你應該全力去救一d比狗抓既人
唔係諗點打狗

一句，同送頭有冇分別

係,如果有人俾狗咬左,就去諗救,無人咬,就諗點樣增加成本之外,自己要低風險

前線手足，俾少少耐性，等黑警繼續惹起民憤

勇武,要不被捕,不受傷

樓主邊度講送人去死
我覺得佢都係幫緊大家喎

幫推

佢講緊我係為勇武諗緊,其他冷氣軍師推人去死